策略係咪應該向外國宣揚我地有幾文明和平

(有片) 依班香港暴徒會否太可愛?

傳多啲呢啲事。對比返法國記者果單。可能搵到多好多支持者